感動嘅係，終於唔駛再見到啲冰島忽然狗

矛撚到仆街 e隊西波

忽然冰島球迷

冰島d 普利斯式足球好撚悶

見撚到都覺得嘔心

導演可以返去拍戲啦

仲有波台班冰島狗
捧二線隊扮哂野以為自己好特別咁

頭先喺即討post真係好噁心啊，由賽前叫人放水到叫人自己own goal

至少佢地最後都有分有入波咁走

屌人泊巴士

格仔打真軍冰島半場輸撚左啦

呢個真
洗閪同你守咩

這夜，我們都是冰島人。

傻鳩忽然球迷先撐冰島

仆街，聽日真係要馬上搵條冰島妹黎口爆下

隊隊都熱血嫁啦
都唔明點解啲忽然球迷去撐冰島

點解冰島得 香港人唔得(笑)

走去睇呢個比賽post
啲忽然冰島撚屌格仔唔放水同格仔個龍門搏表現

比負評出黎嘅同我據理力爭下

呢個真
唔駛再睇埋D咩點解冰島得，香港唔得既on9野

勁多當港足係condom既人拎冰島屌香港

呢排成日都聽到呢句廢話
真係野都廢撚事同佢講

得十幾萬條女 扣埋d 18樓下 40以以老屎忽 件件都頻臨絕種啵 d 可食用冰島妹 數量小過熊貓

40以上

Nonono

15-35

唔洗再見到有人講點解冰島xxyy香港就做唔到

我地冰島球迷最憎人泊大巴
對住我地業餘隊仲要用呢啲戰術

D冰島撚去晒邊？

又哀又篩求冰島俾佢地入藉

唔講以為冰島贏左咁
原本得一分 衰過沙地 返屋企食冰啦

班冰島閪今晚變哂咩

算係咁

成班人ff人地放水真係好撚好笑

尋晚無睇
啲冰島撚真係咁戇鳩

忽然狗 熱血地出局

全世界反巴, 有咩問題

如果法國丹麥和波一齊出線就話姐

要輸波比冰島出線，都傻下傻下

d波悶到仆街 出到線仲得了既
沙地都叫有猜波鳩射睇下 娛樂性高好多

上屆明明好多人屌希臘

D賤種Facebook page 鳩吹帶風向

二線隊要撐都墨西哥啦
技術性完爆德國
又唔矛

冇得同墨西哥比
墨仔每屆都好有實力

希臘有冇我地冰島咁少人先

忽然球迷 質素係咁上下㗎啦

死冰狗唔係泊巴士就拎唔到分
出局啦

人地已經夠慘 無得再睇波了

#有一種球迷 叫冰島球迷

咁點解中共國人、澳門人都唔得嘅？

弱者見到弱者有共鳴

where

關克咩事
冰島自己把握力都唔好 門前失左幾多次機會呀
雖然好欣賞佢地既防守能力 但進攻好麻麻

和完亞軍庭成堆衝住話好熱血，睇好佢地永遠支持點點點，第二場輸咗即刻收皮

廷

hallgrimsson上場對nigga改打442就係想搏
點知前線攻力差到
今場結果都要等到70分鐘先肯㩒掣
個一段有d野睇下但始終攻唔入反勝個球
結果輸埋都冇得好講

自上次歐國盃出現，踢得出奇咁好
今次仲第一次入到世界盃，多人想支持係正常事

上屆歐國盃已經想佢收皮好耐
法國炒鳩佢果下真係大快人心
今屆更加爽，淘汰賽唔駛見到呢d泊巴士博12碼晉級既垃圾波

仲講到差d羸埋阿根廷
唔係美斯敗家輸鳩左啦, 真係忽忽地

收到風入面唔少人係反花黨

可以返去整太妃糖了

咁兩年前係好睇啲，起碼叫做唔走線絕殺奧地利次名出線，再16強反cup 英撚。今年冇晒兩年前啲手榴彈已經差好遠

垃圾先撐冰島 死翻去拍戲啦廢柴keeper

同埋班忽然巴拿馬迷一齊縮返入老母個西度